千其唔好燒變電站，到時無火牛火車廢鐵停幾個月

千其唔好燒，D火牛要訂造
突然間幾十間變電站都壞
香港就無嫁啦

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

拉

你去囉！樓主係黑警散仔！
拉

東鐵牛房通常起地面，站既背面， 會寫住變壓器房
火魔令佢失控後就會自動變炸彈，因為太高壓，一隻爆一隻

需要剪鎖工具加火魔，同跑得快，因為真係會電腦大爆炸

工程學術post, 諗下點可以防止暴徒搞到d 牛